緊急！！ULOS HK要人！！

眾所周知 肯得罪支那市場用深黃藝人嘅品牌少之又少
杜汶澤黃到仆街 ULOS HK都肯搵佢代言 我地唔支持翻點撚樣得啊

以家ULOS HK個fb page屌杜仔嘅留言like數重多過支持者 點撚樣得啊！

同我入去留言再互相like爆佢

自己人自己撐

冇人撐杜仔了

連登已死

推

冇人支持深黃藝人了

推!

呢頭屌偽人唔表態 轉個頭原來表左態會變棄卒

手足都可以考慮轉買呢個排子, 用錢懲罰佢

連登：屌你班偽人平衡時空
連登：杜汶澤深黃唔關我事

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

有錢出埋錢 冇錢嘅齊推po同入去撐杜仔
畀ULOS知道自己做啱決定

撐

良心藝人冇人撐
到時ULOS搵牙叻做代言算

香港將來：肥媽撚伯牙B牙叻 四大天王
因為深黃藝人已成棄子

幫推

走左去屈臣試保濕，又平又大支，感覺唔錯，但陣味唔係個個鐘意😂

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??